以祖雲達斯現時表現，歐聯16強出局

我吊你老味，畀個意甲聯賽第七嘅炒3比0
轉頭打決賽常客馬體會，你仲唔仆街

恭喜祖記, 有人幫手燈
冠已奪

祖記一定屌打馬體會
我朗一個都入兩粒啦

係, 朗專屠馬體會

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔倒嘅.jpg

祖記幾時唔係歐聯決賽常客

下體咪又係牙朗隻私家雞

咪係 輸多過贏姐

歐聯打親都比佢賽載帽

係，曼聯準備靠我捧盃

有冇皇媽做波餵畀佢

又口遁

今次打算贏幾多呀口影大人

膠

咩話？3:0？
挑戰自己既我朗成功終止祖記本身訓係到都拎到既意大利盃5連霸

笑死人

祖全力歐聯都得啦
意甲瞓喺度都贏

祖記今年拎硬冠👍🏻👍🏻👍🏻
對C朗很有信心。

冇可能，C朗廢左

隊波太老
真係走唔遠

俾佢入到決賽都係做我神美斯既肉便器

祖記：你老母 我7個歐聯亞軍 你話我唔係歐聯決賽常客？
直頭恩客啦

有斯朗拿度參與嘅歐聯決賽祖雲達斯通常輸

利申：祖fans, 想佢地16強出局, 快d認清事實仲好，唔好咁多幻想

係